msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmusternet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-09 13:04+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-30 22:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: linuxmusternet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 325271\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /2.0/lmn_quotas.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 102\n"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:190
msgid "Add special quota"
msgstr "특별 할당량 추가"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/apply.modal.html:2
msgid "Applying changes"
msgstr "변경내용 적용"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:91
msgid "Classes"
msgstr "학급들"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/apply.modal.html:11
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:196
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:205
msgid "Configure default quota"
msgstr "기본 할당량으로 설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:15
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:43
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:71
msgid "Default:"
msgstr "기본값:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/apply.modal.html:9
msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:172
msgid "Directory"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/apply.modal.html:10
msgid "Hide details"
msgstr "세부 정보 숨기기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:143
msgid "List main directories for user:"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:169
msgid "Main quota use for the user {{_.quota_user_check.label}}"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:118
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:12
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:68
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:95
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:40
msgid "Name (login)"
msgstr "이름 (로그인)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:114
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:137
msgid "Quota check"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:206
msgid "Save & apply"
msgstr "적용 및 저장"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:63
msgid "Schooladmins"
msgstr "학교 관리자"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:207
msgid "Search & add user"
msgstr "사용자 검색 그리고 추가"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:173
msgid "Size (MiB)"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:35
msgid "Students"
msgstr "학생"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:7
msgid "Teachers"
msgstr "교사"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:37
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:65
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:9
msgid "There is no special quota here."
msgstr "특별한 할당량이 없습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:139
msgid "This functionality is actually under development and displays imprecise values. It will not work with DFS shares or in multischool environment."
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/partial/index.html:180
msgid "Total"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/main.py:15
msgid "Extra-Quotas"
msgstr "추가-할당량"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/main.py:30
msgid "Read LDAP"
msgstr "LDAP 읽기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/main.py:35
msgid "Configure quotas"
msgstr "할당량 설정하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/main.py:40
msgid "Set quotas"
msgstr "할당량 설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:15
msgid "Update complete"
msgstr "업데이트 완료"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:17
msgid "Update failed"
msgstr "업데이트 실패"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:27
msgid "Quotas"
msgstr "할당량"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:57
msgid "Search user by login, firstname or lastname (min. 3 chars)"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:61
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:69
msgid "Quota default global (MiB)"
msgstr "전체 기본 할당량(MiB)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:62
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:73
msgid "Quota default school (MiB)"
msgstr "학교 기본 할당량(MiB)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:63
msgid "Cloudquota (%)"
msgstr "클라우드 할당량( %)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:64
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:77
msgid "Mailquota default (MiB)"
msgstr "메일 기본 할당량(MiB)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:70
msgid "Add to default global (MiB)"
msgstr "전체 기본 할당량에 추가(MiB)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:74
msgid "Add to default school (MiB)"
msgstr "학교 기본 할당량에 추가(MiB)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:78
msgid "Add to mailquota (MiB)"
msgstr "메일 할당량에 추가(MiB)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:84
msgid "Retrieving groups quotas ..."
msgstr "그룹 할당량 회수중 ..."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:104
msgid " added with default values in the list."
msgstr " 가 목록에 있는 기본값들과 함께 추가됨."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_quotas/resources/js/controllers/index.controller.coffee:175
msgid "Saving quotas ..."
msgstr "할당량 저장중 ..."

